［幫手散出去］手足入左成5000支酒精消毒噴霧

入咗5000支，而家賣咗800咋！
3月10日到貨。幫手散出去！

一班乖孫！

推！